旺角食肆稱停晚市影響大 食客稱改外賣不方便

旺角食肆稱停晚市影響大 食客稱改外賣不方便
2020-07-14 HKT 20:13

"明日起食肆晚上6時至翌日早上5時不准堂食。"

"有旺角的韓燒餐廳決定措施生效後不經營晚市...預計收緊措施會令生意減少六至七成"

"另一間在旺角的餐廳負責人表示，....他的餐廳晚市佔營業額一半，暫停晚市令收入減少。"

慘慘慘！

上面做得差
市民就硬食
DKLM

唉蕭生放題點搞外賣

食完又下一輪外賣咩

即燒 放題果啲真係含得撚
唯有日間打感情牌加價望做多啲生意

早排見旺角有d吉鋪都開番d新餐廳 依家搞d咁ge野
女人街d鋪又汁多唔知幾多間

做生意包賺？

恐懼撚口吻

坐門口食飯盒

繼續支持政府啦

放題咪外賣日式野食lor

其實應該公共地方全部都要戴口罩

冇辦法危急情況底下你方唔方便根本就唔係一個重點

日間點做都唔關夜晚事。
可以講會再有一輪連鎮效應令生意更差。

希望7日內攬掂⋯

應該都仲會extend
3月無而家咁嚴重 都延長左幾次

死撚咗要搞身後事
你屋企人仲唔方便

極同意，根本所有地方7點後唔開最好，全世界早啲返屋企好過。大佬啊咩勢仲出街

係假設政府唔會資助下。
你預全港6-7成食店會全部倒閉。

咁先符合現實，連人地啲跨國公司都倒閉，仲諗住自己呢啲店舖可以悻免於難，唔好玩啦。一切防疫為上，根本應該好似之前外國咁限人出街

放題cost management 咁勁
用返市價單獨賣應該賺到笑

趕絕小店多過抗疫
自己控制疫情失敗就賴落啲食肆度當佢哋替死鬼